U en ik, Emma, durf te nemen deel van de arme man.
Ik, man, en niet een vrouw, de vorderingen van de mens kan zeer waarschijnlijk lijken ons met gelijke werking.
Voor Isabella, is zij gehuwd lang genoeg om het gemak van de Mr. Westons opzij zoveel ze kan." "Me, my love," riep zijn vrouw, gehoor en begrip slechts gedeeltelijk.-- "spreekt u over mij?- Ik weet zeker dat niemand zou moeten zijn, of kunnen worden, een grotere voorstander van het huwelijk dan ik ben; en als het niet voor de ellende van haar verlaten Hartfield, ik zou nooit gedacht van Miss Taylor maar als de meest gelukkige vrouw op de wereld; en wat de werkgelegenheidsstatistieken voorbereiden Mr. Weston, dat uitstekende Mr. Weston, ik denk er niets hij niet verdient.
Ik denk dat hij een van de beste - 2011-10-04 mannen die ooit zijn geweest.
Behalve uzelf en uw broeder, weet ik niet zijn gelijk voor humeur.
